坐港鐵 = 搵命搏？

如果架車滿載乘客點算
好牙煙

出街都好危險
咪撚出街啦